{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_053923",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "줄리앤칩 신흥점"
    },
    "text": "大田広域市東区ヨンデギル4に位置するビストロは、リラックスした雰囲気の中で真心を込めて作った料理を楽しむことができる場所です。 ここは大同駅と新興駅から徒歩10分で行ける位置にあり、忠南中学校の向かい側の奥の路地に位置しています。 ビストロの営業時間は月曜日から金曜日までで、すべての日の11:30から22:00までで、ブレイクタイムは15:00から17:00までです。 様々なメニューは3人用ハングリーセットが51,000ウォン、2人用ハングリーセットが33,000ウォンでご用意されております。 また、ピザではペペロニオリーブが17,000ウォン、シュリンプハワイアンが18,000ウォン、ハニーフォーチーズピザが17,000ウォンでおいしく楽しめます。 パスタはトマトミートボールロゼが14,000ウォン、バイルペストオイルパスタが15,000ウォン、マッシュルームえびクリームパスタが15,000ウォンなどでおいしく楽しめます。その以外にもジュリーハンバーグ、ジュリーカツ＆カレー、ビーフカレー、ビーフキューブステーキ、七面鳥オブンバーベキュー（ワンピース肉）など様々なメニューとサイドはバッファロコンボ20pが23,000ウォン、バッファロウィングが6,500ウォン、ポテトフライが4,000ウォン、ホームサラダが5,000ウォン、バッファロ棒が6,500ウォンで用意されています。また、マッシュルームクリームズープオリジナルが3,500ウォン、トマトえびパスタが14,000ウォン、えびアリオオリオが14,000ウォン、 バッファロデンダが6,500ウォンで様々なメニューから選ぶことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このビストロの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "月曜日から金曜日まで、11:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ビストロの場所はどこですか？",
            "answer": "大田広域市東区ヨンデギル4に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビストロまでの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "大同駅と新興駅が最寄り駅です。"
        },
        {
            "question": "ビストロの特徴は何ですか？",
            "answer": "リラックスした雰囲気で、真心込めて作った料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ビストロで提供されるメニューはどのようなものがありますか？",
            "answer": "様々なメニューがあります。例えば、ハングリーセット、ピザ、パスタ、ジュリーハンバーグ、カツ＆カレー、ビーフカレー、ビーフキューブステーキ、七面鳥オブンバーベキューなどです。"
        },
        {
            "question": "ハングリーセットの価格はいくらですか？",
            "answer": "3人用ハングリーセットは51,000ウォン、2人用ハングリーセットは33,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピザの種類と価格を教えてください。",
            "answer": "ペペロニオリーブが17,000ウォン、シュリンプハワイアンが18,000ウォン、ハニーフォーチーズピザが17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パスタの種類と価格を教えてください。",
            "answer": "トマトミートボールロゼが14,000ウォン、バイルペストオイルパスタが15,000ウォン、マッシュルームえびクリームパスタが15,000ウォンなどあります。"
        },
        {
            "question": "その他におすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "おすすめのメニューとしては、ジュリーカツ＆カレーやビーフキューブステーキがあります。"
        },
        {
            "question": "サイドメニューはありますか？",
            "answer": "はい、バッファロコンボ20p、バッファロウィング、ポテトフライ、ホームサラダ、バッファロ棒などのサイドメニューもあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間中のブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ブレイクタイムは15:00から17:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 516,
        "QA": 526
    }
}